今日，請關懷身邊的花迷/巴迷

好驚佢地會做傻事
我有個fd 子
季中串柒柒話巴塞會重奪歐聯
又話今年西甲雙雄一邊墮落 一邊就威
今年會延續西甲霸權

經過尋晚
Fd子已經潛哂水
Wtsapp group 同 ig story 冇再覆過
好擔心佢

好人好者走去迷疤 絕交啦

驚以後見面開口既機會都冇

放心啦 我無事